車主：你唔好再影啦

如果痴痴的等

想笑但笑唔出

杏花邨

其實有冇得賠 ？

有買全保先賠到

香港好多人買第三者保險就算

返來囉……返來囉……

橙

廢鐵回收價因供應上升而大跌, 街邊執紙皮廢鐘既阿婆又收少幾蚊

諗起礦場倒塌嗰啲情景
埋係地下咩都做唔到

直版假日車大量，歡迎到杏花二手車埸選購

全保應該唔係賠足, 不過真係好過冇
買三保果d就

d車位變曬凶位 係時候大手買入

架車無啦 架車無啦